\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Nikolina Frid, Lucija Mičić, Bruno Maršić, Gabriel Paić, Matej Petrović, Alen Vodopija, Karlo Molnar, Renato Jurišić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  prvi sastanak s asistentom
					\item  analiza zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 20. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Lucija Mičić, Bruno Maršić, Gabriel Paić, Matej Petrović, Alen Vodopija, Renato Jurišić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  konačan odabir alata i tehnologija
					\item  razrada specifikacije programske potpore
					\item  podjela poslova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Gabriel Paić, Renato Jurišić, Karlo Molnar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item napravljeni funkcijski zahtjevi
					\item napravljeni dijagrami obrazaca uporabe 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 25. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Nikolina Frid, Matej Petrović, Renato Jurišić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item komentirani funkcijski zahtjevi i obrasci uporabe 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: Lucija Mičić, Bruno Maršić, Gabriel Paić, Matej Petrović, Alen Vodopija, Karlo Molnar, Renato Jurišić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item revizija do sada napravljenoga posla
					\item podjela poslova za sljedeći ciklus
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22. prosinca 2021.
				\item Prisustvovali: Nikolina Frid, Lucija Mičić, Bruno Maršić, Gabriel Paić, Matej Petrović, Alen Vodopija, Karlo Molnar, Renato Jurišić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item demonstracija alfa inačice
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}

			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Renato Jurišić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lucija Mičić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Bruno Maršić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Gabriel Paić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matej Petrović}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Alen Vodopija}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Molnar}}} \\  
				Upravljanje projektom 		& 1 &  &  &  &  &  & \\ 
				Opis projektnog zadatka 	&  &  &  &  & 6.5 &  & \\
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 2 &  &  & 1.5 &  &  & 1.5 \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 	& 3 &  &  & 3.5 &  &  &  3.5\\ 
				Dijagram obrazaca 			& 3 &  &  & 2 &  &  & 0.5 \\ 
				Sekvencijski dijagrami 		&  & 3 &  &  &  & 2 &  \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 		&  & 1 &  &  &  &  &  \\ 

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  &  &  & 4.5 &  &  \\ 
				Baza podataka				&  &  & 8  &  &  &  & 9  \\ 
				Dijagram razreda 			&  &  &  & 9 &  &  &   \\ 
				Dijagram stanja				&  &  &  & 6 &  &  &  \\ 
				Dijagram aktivnosti 		&  & 2 &  &  &  &  &  \\ 
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  &  &  \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  & 3 & 3  \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 4 &  &  &  &  & 6 &  \\ 
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  &  &  \\ 
				Puštanje u pogon 		& 4 &  & 4 &  &  &  &  \\  
				BackEnd 		& 67 &  & 7 & 25 &  &  &  \\ 
				Izrada početne stranice 		&  & 11 &  &  &  & 11 &  \\  
				Upute za puštanje u pogon 		& 2.5 &  &  &  &  &  &  \\  
				Dnevnik sastajanja 			& 0.1 &  &  &  &  &  &  \\ 
				Zaključak i budući rad 		&  & 2 &  &  &  &  &  \\  
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\
			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/contributors/prva.png}
			\centering
			\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju}
			\label{fig:Prikaz aktivnosti na repozitoriju - 1}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/contributors/druga.png}
			\centering
			\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju}
			\label{fig:Prikaz aktivnosti na repozitoriju - 2}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\textwidth]{slike/contributors/treca.png}
			\centering
			\caption{Prikaz aktivnosti na repozitoriju}
			\label{fig:Prikaz aktivnosti na repozitoriju - 3}
		\end{figure}
		
	